得返10蚊可以點做？

平時行街想買10蚊魚蛋食？哼，我教你用10蚊做黨主席。首先係行過馬會，一定要星期六、日，因為咁樣有多啲場次，比你快啲做黨主席。之後就同啲呀姐點點頭就會比你入去。然後大大聲同果呀姐講，「幫我事旦買8串1單雙，10蚊！」，佢就知你係行家，幫你填啲佢唔識嘅賽事。如是者，你就拎住張10蚊嘅8串1。

10蚊買8串1單雙，最少有133倍，中1,330。

再用1330蚊買133條8串1單雙，133倍，總共有176,890蚊。呢個時候已經係17,689倍嘅利潤，做人一定要貪！唔係點做黨主席！

所以當你想收手嘅同時再用果176,890再買17689條8串1單雙，133倍，中23,526,370蚊。呢個時候你心想，都二千幾萬啦喎仲唔夠做？

少年，你肯定睇得連登太少，難道二千幾萬就滿足了麼？所以再用23,526,370過大海，買8場單雙，每場都allin，每場1.95倍，簡稱賭場8串1，淨贏4億9千幾萬。

4億9千幾萬做到幾多次黨主席？我話你聽一次都做唔到！因為你仲未去收購一間爛公司。收購爛公司有乜用？當然係用黎做廠啦。拎間廠去做今時今日最發達嘅野，係咩呀？當然係馬會啦，不過唔可以用馬，因為用馬字開頭會比我呢啲咁醒嘅人贏哂啲錢。所以，一定要叫［林早洩］非有限公司，咁先至抽15%税咋。最後連個「會」字都唔要啦，咁先可以整到啲人。

到時淨係收息我都唔知點計！
5000蚊先做到黨主席？可笑
利申:想問下跌左粒魚蛋落應唔應執返黎食

lm

8串1實中?

幽默感嘅嘢
算原創
5/10
幫你推post

真心?

見到第一句黨主席已經唔想睇
仲原創

幽默感真係無得勉強..

原條撚咩
連登真係好撚多賊

摺埋啦

垃圾